[TG grp]交友,吹水,飯聚,感情,飲酒

唔講咁多
想搵人吹水識frd就填form入
唔鐘意就負皮上一頁

想蕉fd 子
阿哥細妹乜刀蕉
有意pm xD

樓主100連

又係騙局…